點解要著恤衫返工？

我想著自己衫都唔得，著制服

諗唔明 見客著就話姐 係公司你望我我望你咋wo